如果你係甲由 你會點平安安渡你既一生

成日覺得甲由好蠢 成日見光

最理想行為模式：
掌握屋主出入時間先
平時就匿衣櫃最暗角
佢訓左教先出黎搵野食
然後日日屌女甲由
生幾個細路
一家人開開心心 平平安安 唔好生多

衣櫃去搵野食應該好遠路程 比我就近近地住廚房

比你講到啲甲由好得意

比我一定住垃圾房附近
一定無殺蟲水/煙
又多野食

我會夜媽媽 係廚房 廁所 嚇鳩啲戇鳩人類

甲由點止生幾隻 有機會既幾百隻都唔只啦

決定召集呢個post所有曱甴去樓主屋企開party

出世第一日現身自殺再投胎

去拖鞋廠咬爛晒啲拖鞋

捐入靚女個閪窿

梗係去堆填區啦

我會教唆d同胞,猴d人類瞓到擘大晒個口一隻一隻爬入去抗爭

如果有甲由mon post就仆街啦

學飛

垃圾房會唔會好撚熱

我就係咁黎^3

然後你會死

沖落廁所

識飛

返工

呢個技能太屈機
首先你老豆老母都要識飛

甲由平時點返工 會唔會著哂成套shit

即係送死咋喎清